Title:       Идея за проект - ASCII SHOOTER
Project:     ASCII SHOOTER
Author:      Boris Teoharov (FN 80824)
Date:        January 10, 2014

# Идея за проект - ASCII SHOOTER

* ## Функционалност на приложението:

    * ### Общо описание
    Приложението ASCII SHOOTER ще реализира shooter игра базирана на двумерна ASCII/символна графика. За крайните потребители ще е достъпен CLI и WEB/Browser интерфейс.

    * ### Геймплей:
    Играят поне 2ма в мрежа или *евентуално* един срещу бот *(ако имам време ще реализирам и това)*.
    
    Играчите разполагат с по фигура *(неопределена за сега - един или няколко символа)*, която могат да движат по редовете (горе, дясно, долу, ляво).
    
    Фигурите се движат в двумерно поле *(към момента мисля да има и прегради, но дали ще има ще зависи от сложността на останалите елементи и адекватността на геймплея със или без тях ... ще установя опитно)*.
    
    Всяка фигура може да стреля в четерите посоки *(евентуално и по диагонал, ако измисля подходящ начин за изобразяване)*.
    
    Целта на всеки играч е да уцели другия. При достатъчно на брой и точни попадения играчът губи фигурата си и стартира отново от безопасна зона.
    
    Победител е този, който е  загубил фигурата си по-малко пъти.
    
    ### Графика:
    Изобразяването и в cli и браузъра ще бъде минималистично и базирано единствено на стандартни символи, а също и взаимосъвместимо (така че потребителите да играят един с друг без проблем независимо от ползвания интерфейс)
    
* ## Реализация:
    * ### Вероятно използвани пакети:
        * Client side: jQuery, socket.io ?, ...
        * Server side: Express, socket.io ?, ...
    * ### GIT Хранилище:
        *  .... ??